Bose 完勝 Sony

是咁的 最近 QC30 壞左 咁就買左 Sony WH-1000XM3 諗住試吓 係咪真係咁正
點知一開機 就有沙沙聲 因水貨質量問題唔可以換
檢查費要 $150 之後放棄 原來唔止我一個係咁
到 QC30 2016年買落 用左三年幾先壞
點知打去問 有得免費維修
唔係話Sony 唔好 但唔夠 Bose 穩定
技術係可以但唔成熟 我就係唔好彩買左部Sony次貨
Bose 買咁多次 都無話有事
Sony 真係太垃圾了

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

水貨

質量有問題？買舊鉛癡返上去就得啦

質你老母量

QC35 開心使用中

1000xm2 用到今日仲好滿意無問題
bose三年就壞？

話唔定佢嫌太輕呢

後悔無買中 QC30 維修要等一個月
用住 AirPods 先

有得換 當佢無壞

水貨質量？ 會唔會係唔夠輕？ 我平啲收妳塊板

$1300 放部次貨？ 99% 新 ？
係咪真係有咁多木耳？
怕交收比人小喎
我遲D返上去華強整 好過
第一次信仰完部破滅

QC35II 用家。無投訴

Sony 原來出垃圾 唔緊要 無下次
技術咁勁 但QC 垃圾
Dell , Apple 都有壞過但全球保
Sony 咁大間 檢查都 $150 明明就非人為
叫人仲有下次？仲有一開機就有問題
真係第一次係咁 唔通出貨果時 真係無人check
定Sony 明知有問題 當水貨照賣？

買水貨佢肯同你檢查維修咪算好
你拎部過保手機去檢查都要比錢啦
根本就唔關sony 定 bose事
買水貨真係條路自己揀仆街唔好喊
利申wh-1000xm3用家用左半年咩事都無

買到隻壞左既水貨無保就可Prove sony 垃圾
膠到CLS

同隻弱智人型狗唔使講咁多

我啱啱QC 30玩左年半都壞咗，佢免費換過個新俾我

你想講 Sony保養差所以Bose好過Sony
係咪咁樣

咁你都知

仲未講完勁煩

WH-1000XM3 中大伏 物買！

返去講啦開乜撚野新POST呀